女記者被推撞 中pepper倒地 十分鐘後意識朦朧 沒有反應 現場急救指情況不樂觀

女記者被推撞 中pepper倒地 十分鐘後意識朦朧 沒有反應 現場急救指情況不樂觀。
.
登記護士試圖救治，拍打她臉，要她清醒。可是記者反應遲鈍。女士一直摸她頭，叫她:「加油！唔好訓呀！」一直照料，沒有離開過。
她只是路過的香港人。
.
記者已送上白車，希望大家謹記，這八個月，記者和救護是用生命在工作的。

2020.2.29 2351 旺角 即時 (開聲聽）

下

推

菜心😭😭😭

推 想知有冇事

集氣

???

拍面有乜用？

胡椒球槍?

Push

仲有無事？要平安無事

一定要冇事啊

一定要冇事

冇事機會大既
好多個都被顏射都冇事

點倒地先？
頭落地可大可小
普通倒地唔會倒到神智不清

胡椒噴霧定胡椒球槍？
pepper spray 都應該大機會冇事嘅

好嬲啊
黑警死全家

係咪敏感啊
唔好有事
好撚無辜

黑警死全家

因為敏感定落地撞倒

Push notifications

唔好有事呀

要冇事

今晚好傷

屌...唔好有事

要無事

Check有冇知覺。好似係

純粹睇下有冇反應
如果講又無
拍打(痛)又無咁意識上幾大鑊

好神秘
林匡正唔肯講

721
811
831
101
1111

香港人太命硬...咁多個月黎現場衝突都冇死人..

推到黑警仆街死

班仆街幾時死！

黑警又想槍殺記者？

唔好有事啊推啊

推呀屌

push

wtf

？

倒地撞到頭？

佢依家點呀

集氣 一定要冇事

話係私隱

睜眼反應（E, Eye opening）
4分：主動地睜開眼晴（spontaneous）。
3分：聽到呼喚後會睜眼（to speech）。
2分：有刺激或痛楚會睜眼（to pain）。
1分：對於刺激無反應。
C：有外力阻止眼睛睜開（closed），例如眼皮水腫。
說話反應（V, Verbal response）
5分：說話有條理，會與人交談（oriented）。
4分：可應答，但說話沒有邏輯性（confused）。
3分：可說出單字或胡言亂語（inappropriate words）。
2分：可發出聲音（unintelligible sounds）。
1分：無任何反應（none）。
T：氣管切開無法正常發聲（tracheostomy）。
E：氣管插管無法正常發聲（endotracheal tube）。
A：失語症（aphasia）。
運動反應（M, Motor response）
6分：可依指令做出各種動作（obey commands）。
5分：施以刺激時，可定位出疼痛位置（localize）。
4分：對疼痛刺激有反應，肢體會閃避（withdrawal）。
3分：對疼痛刺激有反應，肢體會彎曲，試圖迴避（decorticate flexion）。
2分：對疼痛刺激有反應，肢體反而會伸展開（decerebrate extension）。
1分：無任何反應（no response）。
昏迷程度
昏迷程度以E、V、M三者分數加總來評估，正常人的昏迷指數是滿分15分，昏迷程度越重者的昏迷指數越低分，最低為3分。

輕度昏迷：13分到15分。
中度昏迷：9分到12分。
重度昏迷：3分到8分。
其他狀況：因插管或氣切無法發聲的重度昏迷者會有 2E或2T
E：氣管插管無法正常發聲（endotracheal tube）。
T：氣管切開無法正常發聲（tracheostomy

Pepper有個問題
如果中個個對佢敏感既話.....

推，一定要冇事

有冇醫護知識嘅巴絲講解下

一定要無事

正常check痛覺係捏雞心既 但是但啦唔重要了

如果要check consciousness要比central pain囉

屌。。一定要無事

如果佢無意識又無左呼吸 要做心肺復蘇 所以點解fa要拍佢面就係睇佢咩情況

你老母就冇死
周梓樂唔係人？

點解成日都有你呢啲撚樣講廢話

唔係行內人都係建議用番AVPU然後有事就call help
始終就算現場比你比到分，唔識處理都係無用
如果AVPU，只要唔係A，call定help就一定無死

無意識無呼吸係要做人工呼吸
as long as 有pulse都唔好搓啊
一陣有都搓到變無

Push要無事啊

屌你老味

菜乜撚嘢心 唔好用蝗語得唔得

一定要冇事呀

加油

人哋個綽號黎

黑警死全家

加油呀

係又屌唔係又屌

自膠 Sor

出得街預左

要冇事啊！

識人叫菜心想問係咪學生記者？

希望無事
一齊集氣

死警甴冚家落地獄

醫護救人，黑警就殺人，on99 班藍絲仲死奶班黑警，原因係黑警做咩都係為咗止暴制亂。咁個亂就係政府唔理人嘅結果黎，要止暴制亂係咪應該政府做返呢。

！？

今晚嘅手足好多傷得好重

They didnt listen to us in june and then let the police brutality happened, til now. What happened today is completely due to the ignorant HKGOV, blaming protesters is purely blaming the victims. dont wanna type this repeating shit in chinese anymore, we know all these already

太複雜啦，對藍屍要直接d
佢地好撚低智架

邊到 豉油街？

今日啲椒係咪加左野

講得明就唔係藍絲
智商唔夠呀佢地

頂住呀

黑警又殺人

有冇人知依家情況點？
邊間媒體？

各位手足
你哋睇到係咪應該做啲野
係時候檢舉藍絲youtube fb page
大家快啲做

直接咁屌佢老母？ 呢幾日同好多藍絲交過手，感覺都係浪費時間

好撚好笑啊白痴人渣

佢哋係失智，叫佢哋身體力行死返中国最實際

好似聽過呢個記者個名

721 831 101 1111

推！

要無事呀

集氣！要冇事啊

保佑

香港記者慘撚過戰地記者

唔好有事

菜心點解係蝗語

屌你老母好好笑

推啊

同問

小朋友唔去街市買餸啫
我諗

有啲死咗都冇人知啦

兩隻受過訓練嘅曱甴拖一位失去知覺嘅手足上車

你肯定你睇得出？

撳錯不推

識呢個人 綽號黎

無事無事

係 allergy

agger 一黎比人感覺唔好 二黎作用唔大
多數鏈手指 㩒雞心 鎖骨上面啲位
不完美 可改善

屌你老母多撚左喇 收下皮啦 番馬尼拉啦屌你

手指都係peripheral pain
最方便都係鎖骨咖啦

一定要無事 !

仆街黑警死全家 !

Block 撚哂d on9仔

allergy就唔同講法 如果唔係唔會咁大鑊

Salute

唔係講明佢，無得救嘅係要撚鳩佢
撚到佢嬲，自己一定要係道德高地，
再用群眾壓力指控佢暴力，搗亂。

點會有都搓到變無呀

有冇update

同場仲有呢個都好慘, 突擊再正面顏射

手足加油

林鄭 黑警 冚家剷

手足頂住

拉 出左院 搵人del post 尊重番佢唔想出樣 唔該曬咁多位擔心既手足

Pushh

冇事喇 出左院 唔洗推post 要del 尊重番佢唔想出樣

twitter已經出曬 benedict rogers都有tweet…
同埋你咁講點知係無事（tho記者又有片又有人睇住應該無事 係擔心真係撞親咋）

唉 咁揚冇計啦 朋友黎 而家安全出左院 因為pepper 同tg反應太大導致咁 佢本人就唔想露面 主張del post 始終身份問題啦 唔方便交代咁多
手足講個信字 請見諒

英國講兩個
美國都話有
你信港共政府？？
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

希望佢無事啦

雞心係邊到

班狗又殺人

屌你老母,又打死人

2.29重有其他幾單幫手關注下

旺角新之城有人被警犬襲擊再強行拖出馬路 超過15分鐘到上救護車依然無反應

2020-02-29 死黑警活生生扭斷個細路隻手

2020-02-29 夜晚十點左右 旺角桔梗門 警甴濫用私刑扭斷人隻手

2020-02-29 太子
[賊喊捉賊 ]伯伯: 我個孫死左 黑警 : 係呀死左呀，講黎聽下佢點死

2020-02-29 旺角 23:10 冷血警甴搵阿婆發洩 用胡椒噴霧直射老人家雙眼 事主沒有違法沒有被拘捕，單純路過被警犬襲擊

[/quote]

菜心都蝗語
你有病就睇醫生啦

盲反撚 生菜芥蘭又係咪蝗語

依家最新GCS好似唔推薦雞心
耳垂周頸膊

兩粒lin中間 心口會有塊平平地嘅骨

傑？

不是人

有冇最新消息

講個信字？

你老母比狗屌呀五毛狗

班警狗真係畜牲黎

冇呼吸冇脈博，CPR 30俾2……

咁我知驚螫(3月5日 正日)拎邊個張相, 去鵝頸橋底畀阿婆打嘞

有冇事？

191118 恐怖分子渣小巴撞鳩人群, 呢 D 算得上係咩 ?

吊你 佢個花名叫 菜心呀！

831

唔洗比較既

班fa識鬼救人咩

其實記者好多時影晒手足大頭同做咩，佢傷咗唔是仲好咩

唔好有事呀，黑警死全家

記者又點叫路過

推上Twitter

黑狗死全族，全家肺炎死

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係咁摸佢頭髮做咩鳩

屌 㩒挺錯咗唔推

邊個channel既記者

屌 啱啱瞓醒 字又打錯埋
*撚

有冇事

Sinus亂搓會VF咖朋友

屌你老母臭化西
人地叫菜心啊
祝你全家cancer死來生投胎到支那農村做狗

曱近平

屌你老母

你有乜用？ loc avpu 自己查下 垃圾

黑警殺人

記者而家點？

會個情況都唔同
會人接受程度都唔同
依個道理唔知果個智商有問題

街市日日聽到。

屌

Diu!

(#皿´)(#皿´)(#`皿´)

大狀黨: 又可以fb出post 私人檢控不了

可能佢真心問呢

黑警殺記者